<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>
<!--        <template id="external_layout_inh" inherit_id="web.external_layout_standard">-->
<!--            <xpath expr="//div[1]" position="replace">-->
<!--                <div class="header">-->
<!--                    <t1>TEST</t1>-->
<!--                </div>-->

<!--            </xpath>-->
<!--        </template>-->
        <template id="report_warranty_certificate">
            <t t-call="web.html_container">
                <t t-foreach="docs" t-as="o">
                    <center><h2>CERTIFICADO DE GARANTIA</h2></center>
                    <br/>
                    <table style="width:100%;">
                        <tr>
                            <td>N ITC/1685/2024</td>
                            <td><span t-field="o.name"/></td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td><span t-field="o.date_invoice"/></td>
                        </tr>
                    </table>
                    <br/>
                    <p>
                        La empresa INTECSA SRL, en todos sus productos nuevos tiene la garantía
                        correspondiente del fabricante por el plazo que indica cada producto, salvo
                        algunas excepciones claramente identificadas. El fabricante de la marca es el
                        único responsable de esta garantía y la función de INTECSA SRL. es la de
                        tramitar esa garantía ante el fabricante, por medio de su Centro Autorizado
                        de Servicio (CAS), para su respectiva reparación y/o cambio de la parte dañada.
                        INTECSA SRL., hará todo lo posible para procesar todos los productos recibidos
                        para reparación por garantía en el menor tiempo posible. En este contexto, se
                        establece que INTECSA SRL estará sujeto a los tiempos de ejecución de garantía
                        propia de la marca.

                    </p>
                    <p>
                        Cualquier defecto debido a componentes o materiales, está cubierto por la
                        presente garantía, con la excepción de los siguientes casos:
                    </p>
                    <p>
                        <ul>
                            <li>Problemas derivados de transporte después de la compra.</li>
                            <li>Falla producida por conexiones externas, derivadas de la instalación, conexión a fuentes de alimentación diferentes a las indicaciones de las especificaciones técnicas del producto.</li>
                            <li>Mal manejo, mal trato uso indebido del producto o uso de accesorios inadecuados.</li>
                            <li>Uso del producto bajo condiciones externas: intemperie, humedad, alta temperatura.</li>
                            <li>Intervención de personal ajeno a nuestros Servicios Técnicos Autorizados</li>
                            <li>Casos fortuitos o de causa mayor.</li>
                            <li>Daños accidentales, o por negligencia del CLIENTE en el uso de enchufe, voltaje
                                inadecuado u otra alteración que afecte la confiabilidad y calidad de la unidad no
                                atribuible a una falla en la fabricación del equipo de computación y sus accesorios. </li>
                            <li>Soporte técnico en laboratorio técnico del proveedor</li>
                        </ul>
                        Los equipos en garantía son:
                        <br/>
                        <div style="border:1px solid black; padding-left:20px; padding-right:20px;">
                            <t t-foreach="o.order_line" t-as="l">
                                <span t-field="l.name"/>
                            </t>

                        </div>
                        <br/>
                        <center>MARIO MIGUEL ROBLES MONTAÑO</center>
                        <center>MANAGER OFFICE</center>
                    </p>

                </t>
            </t>
        </template>
    </data>
</odoo>
